保皇黨工聯會：泛民背棄道德高地 已去到瘋狂狀態 批評是惡意拉布

【工聯會：泛民背棄道德高地 已去到瘋狂狀態】
承上文，「工聯會」一眾議員於朱凱迪提出要求記者及公眾人士離開會議廳之動議後見記者回應。
「工聯會」麥美娟認為朱的動議明顯想達到「拉布」效果以求議案不能在今日會議通過。她認為政府不應再等議案通過才開展一地兩檢「三步走」的工作，有關工作需要盡快開展，這才能令一地兩檢可在明年完成本地立法。
該黨陸頌雄批評以朱凱廸為首的泛民議員已去到瘋狂狀態，不惜自毀「公平、開放及新聞自由」的原則，並提出有關動議要求新聞界及公眾人士離開是背棄民主派自許的道德高地，「龍門亂搬」的做法。他對做法予以強烈譴責，批評這是惡意的拉布。
全文：